{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023103104652/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[🐼바오 패밀리] 디지털 그래픽 반소매 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品FW23 / 453Y42LX25は、赤ちゃんの頃のプバオの可愛いグラフィックを高品質のデジタルプリント技法で盛り込んだTシャツです。 丈夫で柔らかいコットン16番手の100%生地で製作され季節に関係なく活用度が高いです。 耐久性のある作りで表地は綿100%です。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯しなければならず、漂白剤は使用しないでください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがありますので、ご注意ください。 洗濯の際は十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、装飾物は軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されませんので注意し、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、デザイン上、装飾物が絞れたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 洗濯時、水や金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあるので、白系の製品への色移りに注意してください。 洗濯時に収縮や毛羽立ちの発生もあり、強い日差しや照明によって変色することもあるので注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドの商品ですか？",
            "answer": "このTシャツはブランド8 secondsの商品です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなプリント技法で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは高品質のデジタルプリント技法で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの生地は何番手のコットンですか？",
            "answer": "このTシャツの生地は16番手のコットンです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法には注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツを洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの装飾物はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このTシャツの装飾物は軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの金属副材料には注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツの金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、デザイン上、装飾物が絞れたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りには注意が必要ですか？",
            "answer": "このTシャツを洗濯する際は、白系の製品への色移りに注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの収縮や毛羽立ちには注意が必要ですか？",
            "answer": "このTシャツを洗濯する際には、収縮や毛羽立ちの発生に注意し、強い日差しや照明によって変色することもあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損失は保護されますか？",
            "answer": "このTシャツの機械洗濯による製品損失は保護されませんので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "このTシャツの製品の損傷は、消費者の不注意によるものは補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 475
    }
}